[LOL]守衛到底點玩

我淨係知
Q 農兵 打單體高傷
W 技開盾 防守用
E 範圍技 通常連埋Q一齊用

我前期用q技打人
好易俾對面D兵打我
團戰我都係行入去開w
開e同埋個Q打人 有時就開大收頭

不過新手好多野都唔太識
團戰成日比人風箏 q唔到
w唔知放前排定後排好
r唔知殘血定滿血放好
有無高手教教我點玩同小技巧

乜嘢叫守衛

偵查守衛?

你玩緊咩game

守衛係咩 你係咪講緊狗頭

狗頭W技會係盾

會大叫大馬西亞果個男人

*鬼

屌係喎 我腦殘

英雄聯盟

gay倫？

gay佬倫比人kite係正常冇cc得招Q加下速

係咪咩咩失斯？

成身盔甲果個男人

我平時就買劍起手 之後再上刀仔
再合紫刃
不過我個FD叫我 出盾先

打線個陣E過去Q佢沈默 然後開W走人
利申:剩係玩過一次蓋倫

出振奮先

邊撚個同你講gay倫叫守衛架？
斬撚死佢再斬撚死自己

唔係喎 係大技會爆開果個

出坦
唔死就得架喇
唔洗殺人

大陸ser既名

乜撚野守衛 草叢倫我就識

出頂死帽粒撚住個死人頭 再出冥火扑撚到佢變傻西
最後餵佢飲枝西水 再重覆以上步驟 上菁英 指日可待

咩鳩守衛
無論大陸ser定台灣ser都唔會有人咁叫
蓋倫/草叢倫就知
樓主你自己作既名黎？

守你老母衛

守你老母閪
比圖啦屌你老母
無人識你呀 人起朵你起朵

你老母閪就比我屌撚到爆啦

出你老母閪
你老母就出撚哂水等巴打輪大米喇

巴打係咪好大壓力

工作壓力大

打機啫

之前玩左陣守衛 就唔係好啱我玩
所以買左細細粒黎玩
招q用r無守衛咁難用

屌你老母

到底係咪真係蓋倫 r殘血定滿血開 睇技能個description已經有答案啦

我好撚柒正常 屌

係呀係呀

蓋倫咁易上手都叫難玩？

樓主真係好鳩鍾意幫英雄改名
咩扑頭仔
我就一陣入你老母房扑撚到佢西水長流啦屌你

玩果隻女人啦 q又痛cd又短

玩個個怪獸啦 r技會扣人血
玩個個男人啦 q係範圍技

係呀屌

笑到仆街
等我仲諗邊隻係守衛
原來係gay倫

贊狗

如果係佢
咁樓主都幾廢
拎Q黎食兵 我係對面一見佢用完1招即刻上前打到樓主屎忽開花兼仆街含家產順手插佢老母個美麗西啦屌
樓主都戇撚柒鳩鳩
根本唔識打LOL
dum鳩部電腦落街啦
係自己間房打飛機啦 屌你
叫你打飛機啊

唔係蓋寶喎 大家係咪睇錯左

上面位巴打咩事...

守你老母衛咩

守你老母衛呀

蓋世寶?

我成班同學都係咁叫...

屌你老尾你班同學邊撚到鄉下

係唔撚係加里歐Galio呀屌你

加里歐下化

跨境學童???

新腥港人
係咪魔鬥凱薩呀柒頭皮食屎狗

得呢兩隻架姐
唔係呢2隻就屌撚爆樓主個屎忽

笑死

喂喂喂 你個名殘體字啵老細

一入黎已經諗緊係咪石像

笑左

假膠嚟㗎，唔使理佢！

魔鬥 ？

哨兵 定守衛阿

係咪趙信啊

李星

。老老柒柒 我都覺得係

樓豬又話 紫刃係咪智慧末刃

屌你地 j4呀

蓋倫蓋你老母咩

Q 農兵 打單體高傷
W 技開盾 防守用
E 範圍技 通常連埋Q一齊用
會大叫大馬西亞果個男人
成身盔甲果個男人
唔係喎 係大技會爆開果個

仲唔係拉黑絲?

屌你 lux都比人風箏 唔撚係啊?

屌 係咪嘉文呀

屌 到底乜撚嘢係守衛
樓豬玩咩服架

點解唔玩劍女 q中兵短cd 有暈有緩 打人真傷 大招又可以回血

不如玩死神 q打人好痛 w慢人 e清兵 大技又屈機
打到後期無敵

J4 Q技點樣單體呀

玩扑頭仔 死神 劍女 地盤佬 同 草蜢仔算啦

厄薩斯？🤔

惡魚

變型假撚？

x2
印象中有條片係講如果有得玩塔會點

幽默感。。。

Galio...

似嘉文多，加里奧唔識講果句野

大技爆地

屌，諗左陣先知係嘉文……

乜撚啊 以為出左新英

屌我知啦 Galio

安妮都唔識用
樓主好打極有限

唔用安妮可以試下用另一個特工戰士
q技唔係單體但有cc
w技又夠坦
e又有得同Q夾
r一樣爆開